<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
<id>net.lliurex.runomatic</id>
<metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
<name>Run-o-Matic</name>
<summary>Application environment targeting childs</summary>
<summary xml:lang="es">Entorno de aplicaciones pensado para uso infantil</summary>
<summary xml:lang="ca">Entorn d'aplicaciones pensat per a ús infantil</summary>
<description>
<p>Run-o-Matic is a basic launcher for predefined applications that blocks the whole desktop. It's designed to be drived by keyboard or mouse, trying to be like a tactile interface in a non-tactile device aiming to be an easy and familiar environment for childhood. Every applications is launched on an independient tab and can be closed clicking on the red cross that shows on all of them. From the main window we can go to any launched activity clicking on the tab or hitting the keyboard number assigned to it.</p>
<p xml:lang="es">Run-o-Matic es un sencillo lanzador de aplicaciones predefinidas que bloquea el acceso al resto del escritorio. Está pensado para ser manejado con el teclado o el ratón, intentando reproducir la experiencia de manejo de una tablet en una pantalla no táctil por tal de facilitar el manejo de un ordenador por parte de los niños más pequeños. Cada aplicación se ejecuta en una pestaña independiente y puede ser cerrada pulsando con el ratón sobre la aspa roja que aparece en cada una de ellas. Desde la ventana principal podemos acceder a cualquiera de las aplicaciones lanzadas bien pulsando sobre la pestaña correspondiente o bien pulsando el número correspondiente de cada una de ellas, sobreimpreso sobre las respectivas aplicaciones que se están ejecutando.</p>
<p xml:lang="ca">Run-o-Matic es un sentzill llançador d'aplicacions predefinides que bloqueja l'accès a la resta de l'escriptori. Està pensat per a ser utilitzat mitjançat teclat o ratolí, tractant de reproduir l'experiència d'ús d'una tàbleta a una pantalla no tàctil per tal de facilitar l'ús de l'ordinador per part dels menuts. Cada apliació s'executa dins d'una pestanya independient i pot ser tancada prement l'aspa roja que apareix a cadascuna amb el ratolí. Desde la finestra principal podem accedir a qualsevol de les aplicacions executades be prement la pestranya corresponent o be el nombre corresponent de cadascuna d'elles, sobreimprès a les respectives aplicacions que estàn en execució</p>
</description>
<categories>
<category>Education</category>
<category>LliureX-Infantil</category>
</categories>
<icon type="stock">runomatic</icon>
<provides><binary>/usr/bin/runomatic</binary></provides>
<keywords>
<keyword>runomatic</keyword>
<keyword>Run-o-Matic</keyword>

</keywords>
</component>
